Promote Internationally

We need to work harder on letting people know what is really going on in Hong Kong but not let those pages to spread false information. Many foreigners have fallen for that. It’s time for us to do something!!!

Five Demands, not one less!!!

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!